goji 就嚟執笠

各位師兄諗住點算
想退錢

趁未收舖走入去霸住d機

Source東網

暴疫連番衝擊 連鎖健身中心Goji Studios陷財困引入新投資者
04月10日(六) 20:42

Goji Studios指已獲新投資者支持。(劉子文攝)
Goji Studios指已獲新投資者支持。(劉子文攝)

新冠肺炎疫情下，健身中心曾停業逾百日，嚴重影響業界營運。東網獲得一封連鎖健身中心Goji Studios今日(10日)下午發予員工的信件，指公司正進行清盤程序，即日起將終止與員工的僱員合約。有員工透露，健身中心受疫情所影響，虧蝕達5億港元。不過，Goji Studios晚上回應指，已獲新投資者支持，旗下健身中心將如常運作。勞工處則回應指關注事件，並已提醒有關僱主須按《僱傭條例》及合約條款向受影響員工作出補償。
有Goji Studios員工透露，今午被叫返寫字樓，獲發信通知，指公司正進行清盤程序，其員工合約將於今日終止，更建議員工可到勞工處查詢及求助。他稱疫情下經營困難，直言是「冇辦中嘅辦法」，並稱公司老闆過去對員工不錯，從不拖欠薪金及佣金。他預料全公司約有450名員工，約150人已改簽新合約。
Goji Studios回應指即日起已獲新投資者支持，旗下健身中心將如常運作，該公司稱因疫情肆虐，港府政策健身中心不時被迫停運，縱使環境因素不利，仍對未來充滿信心，未來更會積極考慮在各區尋找合適位置開設新中心，並優化服務等。
該公司過去受疫情影響嚴重，去年3月曾有確診者到訪需停業，其後傳出多間分店被指欠租，被業主多次入稟申請封租令。今年2月亦在其Facebook公布，疫情令其面臨嚴峻的營商環境，故旺角及黃埔分店需暫時停業。

加洲2.0呀 點L算呀

間野根本係加洲班底

Join 咗先知

少個病毒爆發地方， 好事

執得好呀 呢間垃圾
我屌你老母

個劇本同加州一9樣咁濟

成部搬走啦

p記居然仲捱到 厲害厲害

1000/1年 大把人JOIN 現金流動到點會汁

In p記 we trust

Goji Studios回應指即日起已獲新投資者支持，旗下健身中心將如常運作

有咩好驚?

黃埔開唔開番？

垃圾goji
大把選擇點解要join佢

同問

no

多唔多左人？
P記啲設施又殘又舊又污糟

優惠價join cali3.0

識十個有十個轉哂24/7

支持，注資同接手都差好遠，支持你兩個月？

邊個場多機玩？

高脂fatness

下 咁24/7咪仆街....仲諗住遲啲執笠就轉過去
你講緊啲員工定member?

上年12月退會籍
等左四個月, 消息/錢都未收到

自己睇路
Urban Animal Holdings Limited
香港都無呢間公司

如果真係英國個間...

成件事好撚鬼...

圖入面個間係會計師行黎

我知....

可以係BVI/Cayman嫁嘛大佬....

呢個真
唉！
操得一日得一日

真架？

好快再收皮
下次收皮你估有冇人會注資
g持goji收皮 垃圾gym

呢間垃圾終於執
利申17年join，19年尾走

看來係用最低成本運作，但係無新客加入無新客簽PT課程，最後都係走上結業之路。

C記班底 舊酒新瓶

想知點解個個都咁憎 goji ？
利申：p記撚

捱到最後果個咪大贏家囉

經營不善架呢間嘢
銅鑼灣執咗重開大鋪變細鋪
Goji studio改名做goji express 唔俾舊會員入
又多MK PT 串柒柒
快d執啦
利申 會員

每幾年就執笠收割
講真佢一早預哂支出筆錢同除哂落月費到
佢又唔係逐次收費點會唔夠收入
根本就係呢一手玩夠咪執左佢拎錢走人

講真佢租啲場租好撚貴,全部靚位黎，單靠入會費支撐唔到租金

MK教練 真係全世界香港獨有.

係外國join gym根本無人會煩9你

冇錯，連未有教練牌都上陣行孖咇摟客你話好唔好笑
不斷請後生仔女返嚟同人拉吓筋又一堂

題外話 呢個網係小粉紅torres pit嘅

Goji啲濕鳩職員無禮貌又煩過閪
幾點去都sell鳩你 阻撚住晒操野

1000一年 都要20個新人join先請到一個人 佢啲場咁大 應該都6個位租 好驚執 之前逐左10年 除返2000一年屌佢

五月完約，唔續係啱既
有請小鳳姐

弓字步同玩電話一個鐘

今日D分店重開住喎

一陣上去行下先。 巴打去邊間分店多？

member啦梗係

一陣上去旺角睇下先
有堆mk coach成日撩女
上去恥笑下有無傻仔未出齊糧先

利申，仲有三個月完約，果少少錢當比遣散費佢地啦

仲有幾堂教練堂，但炒9晒啲教練

啲pt唔見哂咁濟，依啲先係gym

真定假...

旺角果班真心誇張
有次10點幾樓下等緊上去
佢地放工落嚟
成堆出到嚟企係度係咁望我望到閂lift門

應該仲有小小係度？

我真係仲有幾堂 上年簽 仲有2年凍過水了

間間健身中心都係黑店架啦
班杜恆霖既健身狗轉晒去灣仔站呃飲呃食啦

我都有幾千supplement應該都拎唔番
唉

呢穫野慘啦仲有50堂PT堂

咁你一定好正，我見正常少少佢地都廢事理

報告我教練健在

megabox 仲有唔少PT。

岩岩睇好似得3個

我7點見已經6-7個。。。

咁多？我果陣9點左右

9點正常少嘅。之前夜左去 9 點都無乜PT。
但6-7 已經少左。平時隨時一打。

今日晏晝兩點去完我又唔覺有乜分別

係咪 content farm

MEGA BOX 果隻肥PT MK 阿嬸好似仲係度, 成日搵D毒男開單

好過MK 啦, MEGA D COACH 正常好多,唔會HARD SELL